有冇男既每個月都會有幾日特別頹

呢幾日都好頹廢，今晚ot完更加難受

來M果幾日

女性的生理期是每一個月一次，是由於子宮內膜脫落而引起子宮出血的症狀。而醫學專家認為，男人也有生理期，且周期跟女性差不多，為28天。在這個周期內，男性會像女性一樣，會出現心情低落、情緒失控、免疫力低下等現象。

男性由於體內激素和神經遞質的影響，生理系統也同樣擁有自己的周期變化。只不過男性生理期的表現並不像女性那麼明顯，也不如女性月經來得那麼定時，而且不少人常常把它歸咎於天氣、飲食的影響或工作的壓力，所以往往難以察覺。而在男性生理期時，男人體內睾丸酮、雄激素的含量呈下降趨勢，處於最低點。

好想轉工

我每個月有30日都好頹

我哋叫咗你十鳩幾次專職炒股 你又唔信
工程狗有咩好做

全職玩唔夠幾日又要再搵工

屌你 無野好講 轉公司啦

日日返工都低潮

有邊日唔係

香港男人既生理期係一世

而家食食下杯麵食到眼濕濕

我今日既晚餐

好想喊

買個老麥食啦

糧尾果幾日

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你ok煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

呢幾日夜晚秋意濃
有種強烈嘅孤獨感

隻揪？

呢幾日

日日都頹

我肚餓

唔知做咩事
突然好頹冇咩動力咁
支持住自己既野慢慢咁唔見左咁